對準政權呀！五大訴求

運動去到依家大家已經好混亂
由開始爭取既五大訴求
傾斜曬去黑警濫權 無論文宣定民間記招都係
咁政府呢？責任根本上都係政府身上
我地方向唔可以俾人帶走！
就算文宣都要將責任歸咎到林鄭同政府身上
林鄭縱容警黑合作
蘆葦蔥無視市民性命任由黑警民居放催淚彈
政府無視市民訴求導致經濟不穩
所有野都要針對返政府
我知我黑警挑起大家好多憤怒
但係如果一路上咁多狗吠你
你都停低同佢地鬥 我地就要用更多時間先去到終點
我地依家走曬十八區都好 消耗既都係我地既手足
好難去到終點
依家好似打緊Mario
你有一百條命都好 一百條命都要用黎打final boss
而唔係用50條命黎打啲無關痛癢既烏龜
當我地打贏final boss 啲狗命已經冇生存價值
打走一個目標 易過打兩個目標
而政府好明顯就想示威者同狗互相攻擊
政府就開始唔再係針對既目標
而且我地消耗咗好多力量係前線
係時候重整返個方向 對準政府
要全世界人知道 呢個局面係政府造成
唔想再有義士受傷 未到終點一個都不能少

推

Push

好多義士依家只掛住報仇

你都on9 黑警咪等如政府 軍政府呀

你覺得今日一戰對軍政府落去有用咩？